全城緝兇！81歲清潔女工被癲婆扑頭！警甴態度惡劣！

緝兇
如果婆婆因為咁冇咗份工，我地都應該幫手

香港警察

香港有撚警察咩,果堆垃圾黎
推上報啦,咁撚仆街

推

起勢咁扑係咪痴撚線

鴨寮街

的確好多人係痴線

扑頭就算無見紅都可大可小
搞撚錯

推！！！！！

Push

極度順手用咗不推文
推啊！！！！！！！

扑返個閪女人

呢D細case, 冇人死冇人重傷
班黑警開file查case嘥時間, 拉到人都唔會升職,
緊係唔鳩理婆婆, 仲會不斷留難佢等佢唔會堅持要開file
阿婆堅持既話就用程序玩鳩死佢等佢主動棄案

呢類case有冇得claim工傷？定會俾勞記當係私人恩怨？

屌 嬲到我
聽日食黃店

香港愈來愈多癲佬。 推人出馬路

唔知幫唔幫到手

唔洗同班狗講咩人性人情
佢地只係一班畜牲
到底呢個行業可以腐敗黑暗成點........

上水清潔工都比黄絲殺左啦

有無cctv

黑警又要出 post 嚟漂白

鴨記超多痴線佬嫁

推
阿婆都恰真係人渣

其實你呢d人想點

上水個清潔呀伯都比人扔死左啦 係咪痴撚線

我都習慣不推，想推先諗清楚禁

成句有咩問題

似白卡

班食屎狗淨係識呃OT

外判清潔工人工都夠低 仲要比兩種癲狗一齊蝦

連登仔：個阿婆都抵撚死架啦，一定係後生又懶又爛賭又唔理財先至81歲都要做清潔

痴撚線

唔係政治case 邊有黑警想做
假設對話
嗱呀婆你要堅持告既就要去醫院驗傷又要跟我地返差館落口供，起碼都搞你幾日，到時你錢又冇又搞到你主管難做，你都唔想架。
嗱 依到又冇cctv 好難追架，咁啦同我簽個名唔追究就算啦，好黎好去

香港呢排都多左好多，尋日先見蘇屋邨有變態佬，今日先睇北區有人推人出馬路，呢家又整多單扑呀婆頭
拉到人未

引起社會關注先得，先會做下樣

三萬隻垃圾狗已經同支那公安一撚樣

佢全家死晒無人理佢
咪上連登搏下人關注
體諒吓佢

Popo....不意外啦.....

阿婆係黃定藍？

可以點幫到手

冇血係阿婆硬淨(不過有內傷都唔出奇)
扑到成個剷都爛鳩晒可想而知係扑得有幾癲
應該同班黑警亂棍打人有得揮

仲有男人係旺角對女人撥不明液體

分分鐘係果條友扑

好撚肉酸呀

好彩仇b見到救左婆婆
香港邊有警察

雜種狗唔查即係有份扑lo

挑
人哋砌磚陣
你班藍絲真係痴L線攞磚掉人
自己中流彈抵L死

死黑警

想幫婆婆

push

推比多d人睇屌佢老母

特區黑警就係咁垃圾

作姦犯科 偷呃拐騙 姦淫偷搶 好事不為 壞事做盡

刑事案可以事主話唔追究就唔追究

有無方法支持到婆婆

鴨記咁旺...班中坑阿叔搞緊咩？

Robert 仔單野？

大家每人夾封利是錢啦不如

婆婆好慘屌啲嚴重精神病人好心唔好放入社會啦

夾錢 幫拖!!

藍絲中坑大媽緊係食花生，拍片上朋友圈

幫手分享
如果阿婆要法律上幫手，或者要搵過份工，或者要醫藥費，就透過議員幫手

拉左個個藍？ 你弱智？

深水步真係多垃圾人種

依家香港有咩唔得
唔記得 狗女有單 藏毒律政司撤控

食黃店有咩問題？

藍絲team kill

通洲街公園
玉石市場

屌你老味死黑警

傷人刑事 冇得追唔追究
死驚犬又想唔做o野

Pish

好嬲 直情想聽日當無特別咁去搵婆婆 扮唔該咁比封利是仔佢 但唔知婆婆呢幾日返唔返工呢唔知

...

有冇野幫到佢

2020年4月22日，其中兩名16歲及17歲少年被控「謀殺」、「蓄意傷人」及「暴動罪」，下午於屯門裁判法院提堂

又割 好波

Block柒佢就可以巴打

就咁睇真係似精神病

dklm

呢個時勢當然攪國安法捉大罪犯啦
呢啲細料嘢做嚟有鬼用咩

幫推
無著鞋都似係白卡

唔係想
係根本唔做野
人工照袋 理得你地

工作其間受傷一律當工傷

又晒個ac

上水清潔工死撚埋呀

你弱智？閱讀理解不能？

扑頭呢啲可大可小，希望呀婆無事

拎磚掉先咪班黑衣人 以家又割？

原本覺得好慘 但有人提起上水休班清潔工 兼職藍絲
都係保持距離

推啦死黑警
煙花唔識捉
咩事都唔理
拎水槍啦垃圾

仇b吹雞
推

唔洗假設喇
我諗呢個已經係佢地入學堂學既標準訓練課程之一
"如何擺脫冇用既細Case"
我有幾個朋友，係幾個，係一撚樣既對話，

被打既:嗱你要堅持告既就要去醫院驗傷又要跟我地返差館落口供，你又要請假開唔到工，有排你搞，你都唔想架。

被偷銀包, 之後知道邊個偷, 搵番, 不過cash冇晒:
嗱你要堅持告既就要拎你走你個銀包做證物，驗指紋，入面所有野，信用卡呀身份證呀全部唔可以拎走，唔知搞幾耐驗幾耐架，你都唔想架。

高空擲物好彩冇打中頭:
嗱你要堅持開file，CCTV又未必影到係邊度邊層掟出黎，要跟我番去落口供，不過去到差館唔知要等幾耐，你都唔想架。

班毅進仔，只想輕輕鬆鬆乜都唔洗做出糧，what do you expect?

佢又報警趕街坊拿？？？

留名等睇
平時叫死黑警有咩事唔好搵警察

一定要追究

blocked

我知道係你殺既
我警告你三日內自首

推 離撚曬大譜

😡😡😡

哇 割得咁撚快
果然係黃絲

唔怪得睇唔到, 原來已經block左
btw果個人叫留人門封鬼路

屌 推到搵到事主

大大力推

毅進仔

如果係咁就可能係白卡婆根本冇方法治到呢啲人

再推多下

香港真係好撚多癲人

推到見撚到條臭閪

全民通緝條白卡婆

黑警

你老母乳癌就割
我無話擊中阿伯舊磚唔係黑衫掉ge
等審判
不過黑衫砌咗咁多次磚陣有無見掉死過人？
你班on9鄉下佬藍絲日L日以訛傳訛話人「掉磚掉磚」，真係執磚掉班黑衫
黑衫唔通唔還手啊？

同佢地講話個牙婆愛港愛國,屌完黃絲兩句就俾人扑
一定第二日就將個兇手緝捕歸案

你都低能 係班廢柴藍拎磚掉
你個五毛而家又割？

黑警真係冇撚用

黑警真係唔死冇撚用
香港做清潔工真係好辛苦好慘

我諗下次大家遇著呢啲痴線佬，報咗警第一時間要話對方係黃絲先

請幾多PR 返黎洗白都無用架啦
一單已經無得好講

大把警察懶到出汁

毅進仔 連26個英文字母都未識得哂

你叫佢同阿婆落口供 就等如叫佢寫作文習作

呢班垃圾點會肯做

抵啦team kill
個呀伯點都估唔到自己會死起豬隊友手上

唔係有罪案就會查到天腳底都會捉人咩

冇爆但個地下咁多紙？

有指黑衣示威者先向市民投擲磚頭及鐵支[12]，也有指是清理路障的人士先用長棍襲擊及拾起地上磚塊當武器掟向黑衣人[13][14]。雙方發生衝突後互掟磚頭，期間一名70歲的食環署外判清潔工羅長清[8]，身穿深色便服走入清理路面人士的前排，疑使用其手機拍攝[14][15]，未與人發生爭執下[16]，被一名黑衣人投出的磚頭擊中頭部[17][18]，羅長清即時倒地昏迷，左前額嚴重受創[19]。

係人都知黑衣人郁手先 我係黄都廢時幫 唔好咁肉酸啦

呢個阿伯是關事嘅 所以請自便
蘿蔔Go Die
呢排新年又可以懷念佢了

成81歲仲捱緊
唉...

拉左個兩個1617 歲 你割？

推爆佢啦

傻閪

Robert

阿婆自己都咁蠢 都唔抵可憐啦 大愛撚都多餘

你地fact-check左黄藍未 個呀婆分分鐘都係投建制 係你地眼中係抵死個班 定想借個呀婆屌黑警唔做野先係大家目的

推。

收皮啦
波台賤畜

似藍 投建制拎著數個班婆仔

藍絲死幾多隻都唔關人事啦

講中左？

要食藍店。

個呀婆都可能係藍啦 大家都係靠估姐

諗緊個對話做咩咁怪, 一早BLOCK左

ssp真係好多吸完毒嘅痴線婆

而班黑警不嬲都係垃圾，多一事不如少一事，詳情極醜惡大把，快撚d死全家

扑頭仲要唔見血，阿婆真係入醫院check check 佢好d

你唔係藍絲，所以無言論自由。

喂 收嗲啦五毛
你出街都睇住比嘢跌落嚟省中個頭
到時又亂鳩咁入人哋數

濕鳩liy-好喜歡她
係波台五毛賤畜黎，直接blocked 左佢就可以

我理鳩你咩阿婆 依家我講緊你果單阿伯 屌你老母死多d最撚好呀 唔撚識字呀依家? 傻閪藍絲你今日屋企死撚左人未呀又? 未就襯地淋啦

rubbish dog

黃絲要移民。

咁個黑警唔做野係不爭事實，你spin阿婆係咪抵死無意思

香港治安靠香港人管！

好彩我淺黄

嘥你老母咩

香港黑驚係咁
你試下貼文宣
佢就出CID重案組
運送貼文宣重犯就用鐵鏈加G class 飛虎隊出動

逼我食屎

貼埋出嚟，冇人駁到。

之前好似有類似嘅新聞，有個人被人扑頭搶野，以為冇乜事冇去醫院check，點知咁就死咗。班狗不嬲只捉後生同反政府嘅人，呢啲case一定唔會理，遇着個揸白卡嘅就仲慘

個上水呀伯都係咁

推爆

秒。

好難駁

濕鳩liy-好喜歡她
係波台五毛賤畜黎，直接blocked 左佢就可

留難受害人呢啲嘢 你懂的

有內傷都好大件事,意圖謀殺啦

160米？

阿婆 比人打到咁都要堅持番工做野 一睇就藍絲

最緊要分左黃藍先

只要係黃 搶野殺人強姦都無錯

呢單一定要推

黑衫郁手先 錯就要認啦

岩 黄絲殺左人都話殺得好

也有指是清理路障的人士先用長棍襲擊及拾起地上磚塊當武器掟向黑衣人

你自己copy嗰段嘢啊

之前有單條友俾人扑頭打劫，傷者繼續返工，之後死咗

PISH

Attention seeker

又揀黎執法, 幾時開個部門決定好

睇睇個啊婆係咪藍絲先啦，咪拉錯私了手捉啊

的確好多女人係痴線 (特別中女)

記得好似有個egg skull rule 都入到老謀....

唔好打，輸民意架

擺明黄絲郁手先啦

快撚D 搵條8婆出來雞姦佢啦 蝦老人家

就咁睇傷人嗰位應該係深水埗啲露宿者/傻人
應該捉佢入青山先係

通緝全部黄絲黎

咁撚樣都分黃藍
黃絲真係世界第一

深水步=巴西貧民窟, 合符國情

割乜9 笑你班弱智藍絲team kill咋
理解能力差就縮番入老母個閪度啦

也有指是清理路障的人士先用長棍襲擊及拾起地上磚塊當武器掟向黑衣人

黑衣人要set陣又唔會得閒打你既，九成係啲on9藍絲走去挑機

拉左個兩件藍絲黎？

濕鳩liy-好喜歡她
唔好同我TalkShit
兩個波台五毛賤畜係到圍爐，直接blocked 左佢就可以

垃圾死黑狗

上面冇一個comment咁寫你做乜撚野呀

掉死人個個係黑衣呢

波台手足當值時做好心幫下阿婆啦，唔好掛住賭波

條友咁撚高

每個人都應該自己申張正義

意志堅定，永不轉立場

仲要手抱暴龍，應該哥斯拉嚟

中國地方中國警察係咁嫁la

做咩呢d post都咁多五毛入黎吠

乜而家係有証據証明係黑衣人丟中robert ？
佢要屈你咪由鳩得佢 雖然而家無証據都話你係

但到真係殺咗人黃絲又割。

推，個女人係咪痴撚左線

弱智藍絲: 我睇唔到 我咩都唔知

有哂片係證明係班藍屍曱甴揼撚死佢㗎啵傻閪

我想捐小小錢比個阿婆
屌佢老味真係痴撚線
仆鳩個阿婆做乜撚

拉左個個1617 歲原來係藍？

換轉係藍絲比人打，狗即刻拉到人同開記者會

香港警察態度惡劣係正常

冇打鳩你收陀地已經算好

見高拜見低踏 香港曱甴

你咪隻賤種黑警囉

係黑衣人方向掉個去 原來班黑衣人係藍絲

內傷可以死人架痴撚線

其實d 狗對每單case 都係態度咁差
身邊有d 朋友 幾單case d 狗都係勁差態度
已經係革命前既事黎
比人偷野 就叫你同個賊講叫佢下次唔好偷你野喇
成班都痴撚線

警察卻冷冷表示睇婆婆追唔追究再算，仲用好唔友善既態度同婆婆講：「嗱，你自己同你主管交待咩事啦！」

呢世警渣都相當仆街!

係黑衣人方向掉過去

睇到好心痛

咁大年紀整到個頭好大獲

基本上你幫佢捉埋佢都唔會落案

佢地班毅進仔永遠都係半年後
就寄封信比你 當完咗

講緊12年左右既事

岩呀 exactly 就係咁 話破唔到案 88

當差都正仆街
個阿婆俾人打都咁講

仲好意思話藍絲殺條片睇住呀伯拍片比黑衣方向既人掉中左

Push dllm

就算阿婆係藍C又點樣?
我做人有良知既
我淨係想捐D錢幫下阿婆
屌你地 講乜撚野黃藍
學撚埋大陸狗D衰野

捉佢入青山
林去坑渠水

香港警察公帑出糧做得衰就唔撚駛做呀？
唔鍾意服務市民可以考慮辭職

不過搵唔搵得返呢個數呢

正一含家剷黎

黃絲一係選擇性失明，一係就割。

懶到仆街
根本垃圾先會去做警賊
仲話亞洲第一
第一廢柴?

推啊屌

班popo正死仆街

香港人自律 先顯得治安好咋 如係係支拿 應該呢班柒碌一定係亞洲第一廢柴

磚中死者唔該晒

是咪白卡

暫時睇片都見到黑衣人方向掉個磚向呀伯到 加上拉撚埋1617 歲黑衣人 今次選擇相信黑警

懶幽默

睇到好心上前幫下手。

仆街邊個做架？

見到隻狗講果句
真係嬲到呢

婆婆比人打
已經好撚慘竟然第一時間驚冇咗份工
隻狗仲要冷言冷語

弱智都唔好咁出面啦

根本上呢班陷家產係冇人性

推post

推啊

黄絲

食屎狗

如果個痴線婆係黄絲 大家會唔會360度轉態

你地fact-check左黄藍未 個呀婆分分鐘都係投建制 係你地眼中係抵死個班 定想借個呀婆屌黑警唔做野先係大家目的 又如果個痴線婆係黄 大家會唔會又幫佢作個故事合理佢扑人

可以點幫到位婆婆…
新蒸頭都冇得過個好年…

出現了

屌 打個個都唔撚係人！
真係痴撚線

15頁先出現

推上報

個鏟都爛撚埋 痴線

咁𠵱單嘢你點睇？

唔想答嘅話
你根據答案 去廁所嗰陣
諗下網名「濕鳩liy-好喜歡她」𠵱個人
係一個點樣嘅人

鴨寮街扑人女人 同 北角推人出馬路個男人
應該都捉唔到ga la

除非佢地推人同扑人時唱 榮光，叫光復口號
咁就實捉到你

屌好彩婆婆冇事
死八婆全家落地獄
啲子孫全部俾車撞死

360度即係冇變

手足之所以係黃(真黃果隻，唔係偽黃果d垃圾)，
都係因為對身邊既人事物都有關心同同情心。

呀婆都81歲啦，佢係黃係藍其實都對所有野冇影響力啦
咪由佢自然生活老死囉
新蒸頭已經開工洗廁所
仲要比人扑濕個頭
呢件事完全係冇人性
完全唔係藍黃既問題

180 先岩

條柒頭駁唔到不斷copy&paste。

上水個伯又唔見你地咁講 個呀伯都70歲 仲要自力更生掃地洗廁所 仲要比人拎磚扔死左 呢件事完全係冇人性

無人回應個

周街都cctv 應該有d 野睇下?

係得現場就預咗 仲要企中間拍片
不過唔好彩係黃絲個舊釘中 又俾你地如獲至寶喇
姐係兩邊人劈友 淨係拉一邊 都知咩事喇
畫公仔畫到出曬腸

Noted
你無答到

你去廁所 沖涼嗰陣
靜靜嘅嗰陣 照鏡嗰陣
眼中望住 網名「濕鳩liy-好喜歡她」
𠵱個人 𠵱個自己
係一個點樣嘅人
可以用咩形容詞去形容佢

開片本身都好少事 最主要拉掉死人個個姐 你話個呀伯蠢就蠢嫁啦 但條友擺明睇住佢黎扔

唉。人社會階級越低越被欺壓，80歲阿婆真係好慘

你講緊咩 弱智？

#34 嗰條五毛唔使理
攞上水條垃圾藍絲比？
佢有份掟人，俾人掟返中就抵佢喇屌
成日講割割割乜撚嘢
悶唔悶啲呀

Noted

你好似講到自己係現場咁
不如你上庭做証告黑衣人丟死robert 啦
前題你又好似講自己淺黃

呢條女終於做返啲有建樹嘅嘢

證明你無了解個成件事鳩up 個呀伯一直都無郁過手 佢係行埋去拍片姐 你睇下片睇下維基先發表威論啦

我對呢單野勁全面分析 好心痛個呀伯

佢做雞咁岩經過扮下野

你照鏡嗰陣
望住網名「濕鳩liy-好喜歡她」嘅𠵱個人到底
會有咩諗法？

諗起都覺得好有趣

26169898 打去 可能幫到你個病

想比啲錢婆婆睇醫生

26169898

點會拉唔撚到啊，佢地想拉既人點撚樣都可以拉到

香港班狗一向食野唔做野
你有事去報 佢哋仲會嚴你煩
成班垃圾

香港警賊 狗屎垃圾

幫推

真啦 搞到d黑警咁麻煩
阻住佢收工呀 講咩服務社會呀
咪又係讀唔到書 貪份糧夠高
收皮啦 忠誠勇毅

7成係

Noted

暫時睇到你對𠵱件事嘅態度
但未見到你對𠵱件事嘅睇法

你不如冷靜返落嚟
追下自己寫過啲乜
逐隻字睇下

臨瞓前去廁所刷牙嗰陣
諗下𠵱個網名叫「濕鳩liy-好喜歡她」
一個留意足球 時事 韓國娛樂的人

再deep啲
係一個怎麼樣的人
可以用咩形容詞去形容𠵱一個人
啲形容詞係正面定係負面

唔好理人哋講嘅侮辱說話 非人化嘅說話
係以位於廁所的那個人
望住這個網名叫「濕鳩liy-好喜歡她」的這個人

睇下醫生啦 你遲早係扑人個個

81歲

毅進仔死全家

+1

又曬一個ac

推
報過案都知
警曱態度一向惡劣
見你唔係咩大案，個個懶懶閒咁，唔想開file

無見血但係可能有內傷喎

不過眼見好多空姐護士都開始搵返紀律部隊做男友對象
某層面上佢地人生贏家
我地又要局住養班垃圾

已封鎖會員 - 長期都輸
又block多件傻閪

婆婆黃定藍?

講多好多次
無政治成份、無網上noise(e.g.偷貓) 警甴係唔會做野開file
佢地返工既目的就係準時收工去叫雞賭錢，乜都唔洗做每月坐底25k

俾人打，黎到就問有無擋有無反抗，有就兩邊一齊告打鬥，同唔同意和解私了，你話無反抗都話不如算啦人地都肯道歉，我地做唔到d乜
俾人偷野打劫，就問記唔記得個賊咩特徵，無政據做唔到野，不如算數唔追究，我fd直情試過開口講咁細金額我地唔會跟
仲有兇你去狗屋落口供要幾個鐘，去醫院驗傷又幾個鐘，總之諗方法耍走你

呢班只係政權打手、黨衛軍，唔撚係警察

你覺得你真係可以永遠唔靜落嚟咩？

其實真係好撚驚公廁 一來好污糟 除左小便之外 大便真係唔係太想去 ..... 二來太多古靈精怪人 長期停留係果度 明白d工作人員係比較難去做得好
D友真係鳩痾😭

我幫你推
屌佢老味唔撚係人黎

好心痛

班警甴仲成撚日打j香港罪案率低
收皮啦，file都唔開梗係低啦

Noted

同「濕鳩liy-好喜歡她」講嘢=有精神病
用「」= 表現得唔緊張+談笑風生？

反問句係簡單嘅...咩論據都唔洗講
拋個波畀對方

第一次應你 會打多兩句
再係𠵱啲反問 睇完只會「Noted」你

81歲都仲未退休

警察都唔做野
唔係為民除害
香港咁搞法就黎要變好似強國啲人咁要靠自己去攞返公道

好PK

可以claim工傷，但呢啲仆街外判處理手法一定係claim完唔洗再返工，或者拖到你放棄claim錢

食環啲外判商出名cheap

hea爆黑警
賤精女人

祝

做咩呢排咁多痴線人

好耐以前有單喺玉石市場個細路踩緊單車畀個青山出黎斬死左

賤鳩黑警只會玩撚死市民 唔撚會做好事份內事

我比較想個有咩可以幫到個婆婆

好似無單車

好心啲人有病就去睇醫生啦
婆婆都唔放過

臭G

扑返條仆街啦 唔能抵可憐

呢個世界真係好撚唔公平，點解一個81歲仲咁辛苦咁勸力既婆婆為左生活出嚟做野
一啲仆街含家產有手有腳唔撚洗做個個月有錢收（例如：新移民）屌你老母公平咩

81歲仲要返工香港地獄級難度生存mode

精神病又點？照打鳩佢

推呀

睇到好心痛祝願婆婆安好

社會垃圾

不嬲都係
所謂既亞洲最安全 無罪案
其實就係有事發生就叫你唔好搞咁多野 又唔會幫你開file
無file咪好撚安全

幫手推

係反送中前已經係咁，報警係冇用，唔到死人下下都淨會hea9你，返工可以有時間打王者，認真做野會被排斥，個風氣就係咁

報警嗰陣應該講施襲者係廁所貼光復香港貼紙，俾清潔女工阻止，然後打人
下一秒就揾到人啦

幾時都話政府垃圾人口急速老化又唔搞好啲方案比老人家過活.又要執垃圾執紙皮又要清潔掃街先勉強可以生存全部都啲日曬雨淋嘅工作仲要比人打都唔可以出聲

喺度諗
唯有真係去開睇吓撞唔撞到婆婆
然後封封大利是俾佢
再唔係有無得眾籌
婆婆應該醫生都唔會睇
慳錢

心痛
推

呀婆頂到呢個攻勢

🥲

Dllm

有CCTV實捉到
不過佢哋剩係用嚟捉異見人士

垃圾警渣
死全家啦仆街

想像如果自己81歲仲要返工嘅話真係好慘⋯⋯
推住架車仔比人白鴿眼，又要無地方食飯

YC:黃定藍先

會員編號：#105691
會員註冊日期：2017/4/12
入 LIST 原因：對被癲婆扑頭的81歲清潔女工冷嘲熱諷「屌 嬲到我 聽日食黃店」。

上述資料更新日期：2021/2/18 02:07
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：#1734
會員註冊日期：2016/11/25
入 LIST 原因：對特朗普被封社交帳號一事幸災樂禍，近日又指港人對「安心出行」太陰謀論。

上述資料更新日期：2021/2/15 21:42
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

唔可以放過個女人 ！ 極度憤怒

已入 list，自己好好檢討下。

路過可能俾少少錢當利是啦

警察只會幫政權同有錢/有地位既人做野
升斗市民真係咪撚諗住靠警察
靠自己好過
團團結結槍口一致對外

我都想咁做
但唔好又比啲黑心既人呃眾籌
每次見到老人家做呢啲辛苦工就覺得香港好痴線

婆婆好慘

個癲婆要不得好死

2012年之前香港都係咁，只係我哋俾反送支運動呃咗

蟔警:
嗱，大家好嚟好去呀，你同佢和解算啦

打人嗰個似係白卡
香港警察喎，屌
希望婆婆無咩大礙

白卡係ssr

你又何必申請俾人block呢

現實世界係冇人理你個on9仔 要上黎呢度seek for attention

真係屌你都廢事

縮返入你老母個閪到啦

最撚慘係香港人又要交稅出人工俾警甴 發生咩事又要自救

應該捉入青山
不過呢個正苦特登放晒呢啲人出嚟

A

S

你地陣營team kill咁撚柒 就話割 笑唔笑死

正常發揮

其實唔知會唔會有人搵到個婆婆

都見到有好多人想夾啲錢比婆婆睇醫生

如果公安知道係後生仔做，一定全team 狗睇cam 捉撚到為止

狗屎垃圾

返去幫你刁大大打飛機啦

pish

其實除咗政見之外，個呀婆都仲係一個人黎
宜家佢成八十歲人，仍然肯自食其力出黎打工，咁唔好彩俾個痴線嘅打傷，你可唔可以唔好下下政見黃藍上哂腦？
我唔係要你班人同情又好，更唔需要你拎副身家出黎幫人，只不過起宜家香港呢個咁是非黑白不分及畸形的社會，你只需要當番個呀婆係個人，出句關心，幫到嘅就幫，咁樣做已經好過個警察
想幫個人都要先fact check佢黃定藍，呢個心理已經有啲畸形

你地只係增加狗權乜都外判 啲港豬咁文弱阿差都打死你所以19年輸晒

好撚驚

哥哥呵返

香港警察嫌你單case 又細又無肉食呀呀婆

仲問班狗係咩人黎
叫得做狗都唔撚係人嚟㗎啦屌

咁上水個清潔工又唔見你咁講？

收皮啦粒水狗

個呀婆自己都唔追究 有閪計呀

claim返佢兩年嘆世界都好呀

可以點追呀 報狗啲狗又唔理
追工傷又驚冇咗份工

佢自己都話唔追 人地點幫佢呀

係班狗引導個呀婆唔追究

死黑警屌你老母

真呀呢個

點解廁所嘅人唔幫手

屌你老母死黑警hea下hea下唔想開file做野

死黑警! 仆街死啦陷家剷!

八十幾歲仲洗乜鬼廁所啊
去拎綜援安享晚年啦
唔好問政府比過啲咩佢
問吓佢比過啲咩人生自己
係都要做野先骨頭唔痛架咩

國安法拉得

我話報道依件事果個人

你冷靜少少先

粒水狗

有29 隻狗比負評

吞槍自殺啦垃圾

堂食要嘟左qr code先呀

睇到好心up

block就得 唔撚使覆

唔好咁

我知有唔少藍絲上連登，真心想問你地係咪真係認為香港警察係正義之師 就算發生以上情況都係個別例子？

有冇藍絲現身說法？

其實仲留香港做

嗰啲係有牌黑社會咋

黑社會有可能好過班畜牲

30米長刀

一句說話成班黃絲衝出黎咬人
但咪又係講緊好嬲 81歲呀婆都扑
出去再睇返第2個post 食邊間黃店好
成班道德撚上身比負評嬲嬲
呢句唔係打稻草人啦掛？

拉到未

污糟邋遢

呢條友舊名叫 一嘢轟落去 35歲左右
每日既日常就係上連登屌 「連登仔」點不堪 點阻礙世界進步拎存在感

唔洗理條on9
佢35歲人每日就係上連登立個「連登仔」稻草人黎屌

條友開壇到而家都係咁

警察？警賊就有！

唔係應該更要屌埋呢間仆街公司咩
婆婆靠呢份工揾食，如果去睇醫生可能影響到婆婆收入，最後搞到婆婆唔追究，由於當時唔追究報警都無用啦！
所以最撚仆街就係呢啲公司